買唔到酒精消毒液 用屋企煮飯啲酒得唔得

認真問

唔夠高度數

唔得，會仲衰

孖蒸可以 好撚高濃度

酒嘅沸點低過水喎
你就咁煮咪先煮走啲酒精囉

蒸餾法可以嘅

屋企有蒸餾法嘅工具？
唔好意思，真心想學下嘢

生命之水點睇

有漏斗 漏管嗰啲應該得
利申 唔太叻

我本來想直接噴啲酒係身

你會成身酒味

Con 到變70-80% 就得

just buy an electric distiller

白酒，高樑ok? 都50幾60度

要80度喎
煮飯果D得1X-30

拎你老豆D酒囉

識貨

杏花村53

咩牌子

認真伏特加得唔得？

孖蒸好似得廿幾%，廢過伏特加

45%左右 唔得

咪杏花村牌
超市有售

我以為你話杏花村藥房有得買

拎左之前有隻共狗送既茅台當酒精消毒

呢支我都有
40% 唔夠殺

睇戲無物資都係用飲嗰啲酒消毒？！

消毒火酒得唔得 認真問

去藥房買酒精自己溝啦 加少少甘油就得

就係無得買

其實唔夠高係殺唔到某d菌定點
搓多d同耐d補救得唔得？

雙飛人

可以直接噴？

旺角藥房大把酒精賣
貴咁解咋麻

迪露沐浴露得唔得？

你講間仲有70%以上酒精賣既藥房，我去買

應該係唔夠高殺唔到菌，耐唔耐無關係

巴打生命之水係平時啲酒窖有冇得賣？

一定要70-75%左右 太高殺唔到菌

Lm想知邊到有得賣

lm

要70-80度先有用

好似得日本有得賣

利申去親日本都買一支

Lm

仁醫?

唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps!

借個位嚟

請大家幫手正評，lm，避免沉底